[尋失物] Switch joy con 右手 （紅色、包左粉藍色殼）

尋日（2月8）唔見嘅

有可能出現地點：
慈雲山
黃大仙
鑽石山
鑽石山至石門之間馬鐵
石門

得返左手打唔到
有好心人搵到嘅話請聯絡我

（附左手圖）

成個東九至新東都俾你玩晒